Hinc homo perpende morsum mortis metuende omne quod hic degit hec sine lege legit dos decus eris ere nil huic magne valuere quoniam cuncta capit mors inimica rapit nunc cum Patre duce ditetur Delphia luce.